projektas darytas kaip single page application naudojant Laravel ir Vue.js kartu su vuex, vue-router.
backend ir frot end yra dvi atskiros direktorijos tai backend viskas padaryta su laraveliu ir frontend kur viskas daroma su vue.js

vue.js buvo rašomas pagal standardjs taisykles: https://standardjs.com/rules.html

aplankaluose yra keletas pavyzdžių iš mano parašyto kodo šiame projekte